（突發）地鐵站大學站突然開哂閘

唔知咩事呢

你又係到

測試開一次過開畀 方便黑警老解通過
快啲黎

地鐵內工作人士岩岩收工走左
好似仲有地鐵人黎緊

工程車出車九

災難日

Major inc